原來香港有成200個人叫「葉子健」

全部都係柒頭/毒撚/on9仔黎

好彩我叫葉子良

屌你老母咩起我底

屌。。

喂呀

Source?

樓上已經有兩個葉子健入左黎

小學同學

叫葉子健嘅全部係痴線佬！

叫子健有冇20萬

點計到200

讀邊間小學？

agger

最少200萬

喂師兄
你著左我對紅鞋喎

好彩我叫葉梓建

都係on9

子健呢d公廁名 以前每班都有一個 都係on99

好人好者叫子健

指鍵

柴灣既

公司有個X子健
男人老狗比人話兩句會去廁所喊

喊包